你G唔G，我地好耐以前曾經光復過香港？

1945年8月30日，香港從日佔的「三年零八個月」黑暗歲月中重光，一步一步發展成我們曾經引以為傲的東方之珠，是為香港重光紀念日。

香港於1997年主權移交後，重光紀念日公眾假期遭取消，並和11月11日的和平紀念日合併，紀念儀式改於重陽節進行。

1945年重光勝利巡遊。（圖片來源：Wiki）

大家可以睇下呢篇手足打嘅文章：

我地成功過一次
就一定可以再成功多一次

8月30日重光紀念日

推

我屌你老母，屌埋你老婆啊

負皮 起底 block
已經唔係第一個post咁洗
俾少少職業道德吖大佬

5毛，冷處理佢就得，唔好勞氣

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

黎多次！

你知就好啦 香港人仲奶日本真係on99